北海道自駕租棍仔

19年中會去北海道自駕
因為我由考到車牌到宜家淨係渣過棍私
想問巴打知唔知北海道邊間租車有得租mt車
揾左好多間全部都係at

無. 唔使諗.

唔係識揸棍就識揸Auto?

係, 不過渣開棍, 第一次渣自私會勁多無厘頭野.

去旅行渣乜撚棍波

補鐘幫到你

On9

棍波好正wor

去旅行，人生路不熟，揸at最好

有幾無厘頭？

Toyota rent a car
86有棍仔 但北海道得一間分店有

Btw 北海道+雪+FR+棍

北海道啲車9成Full Time 4WD

想樓主仆街死

年中可能溶晒雪 咁咪冇事囉

之前試過book個陣係簡棍，點知最後都係比部自動波

十幾年前借人車第一次揸自動波，唔識掹匙

關at mt 咩事姐

同意，上次去沖繩揸mx5幾撚爽

而家日本租親都wireless key